想戴豬嘴考DSE嘅學生/應屆請入（內附考評局回覆）

是咁的小妹其實好討厭戴口罩 四眼妹眼鏡會起霧所以想戴豬嘴去考 但又驚唔比我考
於是前幾日我就打左電話比考評局問佢大概就係答我試場主任會檢查 同埋可以email果件裝備過黎俾佢哋睇下合唔合規格喎

我心諗個試場主任係藍絲咪弊？

所以我就心血來潮寫左封email問下

結果佢咁覆我
「考評局沒有限制口罩的種類」（即係可以戴？）
「惟我們須確保考試在公平公正的情況下進行。」
（即係豬嘴會影響公平性？）

我都知自己有啲位問得唔清楚，所以而家再further問多啲嘢以求安心

遲下考評局覆左會update 最緊要確保如果想戴豬嘴考試嘅巴絲都可以順利應試 祝各位DSE旗開得勝

好波，私人送多副s80225比你入場

樓豬你封信錯晒格式考綜合前快d溫番公函點寫

用email張圖佢就檢查到合唔合規定咁on9

除左啲左右spacing有咩錯綜合唔會寫敬啟者啦

電話條友叫我比型號佢

是但啦 反正今年個個請代考

其實你豬嘴上場都應該吹你唔脹

驚到時啲藍絲借題發揮 話「考試為名 暴動為實」咋

無聊少陣啦，根本就冇錯

其實唔會好焗咩 真心唔建議考試帶

應該最多要你寫report 嚇你
最極端就門口有班狗 搜到扣你兩日
唔洗多 一個就夠 之後仲邊有人敢戴

我覺得好過眼鏡起霧利申慣左

綜合可以用敬啟者（其實叫後稱式）
你封email有兩個錯

1. 無加到「此致 收信人」（大錯）
2. 後稱式唔應該有祝頌語（小錯）

日期左右反而無問題，唔會扣分

但我都唔知邊個係收信人同埋我唔係寫「此致」果款喎

另外係啟告語用「謹啟」即係上行書信，咁就算用前稱式都唔可以用「台鑒」、「台安」，因為「台」係平行書信用

唔係用「此致」果款（後稱式），即係用前稱式，咁你上款一定係xxxx鈞/台鑒（睇上行定平行），無可能係用「敬啟者」

同你知唔知收信人全名完全無關係，唔知名你係落「香港考試及評核局執事先生」，唔係前稱式crossover後稱式

我知敬啟者一定要此致算啦今年應該都唔會出公函

Yes No question
支那：maybe

職業病發作忍唔住講左幾句考試加油喇

知道多謝你

豬嘴舒服過戴外科口罩架，不過係就重咗少少同怕熱出汗唔舒服，但係考場嘅冷氣一般都開得幾勁所以應該無問題。

【13/3 下午部分 Zoom lesson 😎】#由朝到晚撐住你💪🏻
溫馨提示：基本上全部課堂都設有錄影～同學唔洗擔心miss左，可以事後在我地Youtube channel重溫返課堂片段呀😉😉 有時部分課堂或者未必方便錄影，我地都會出返果一堂既雞精notes畀大家🥰特殊情況除外）

4⃣ #中文 #卷一 #Paper1
日期：3月13日（五）晚上
時間：7:00pm- 9:30pm
🔔主題：①文本細讀技巧（錢鐘書《談教訓》非考核段落）
②從細讀到答題（錢鐘書《談教訓》考核段落，2019）
🟥YouTube 轉播🈶（只限聲音）

5⃣ #ICT #資訊及通訊科技
日期：3月13日（五）晚上
時間：8:30pm- 10:30pm
🔔主題：2019 past paper + 電腦網絡+協定+互聯網應用
🟥YouTube 轉播🈶（只限聲音）
▶同學上堂之前可以做定 2019 past paper

6⃣ #Econ #經濟
日期：3月13日（五）晚上
時間：9:30pm- 11:00pm
🔔主題：money and banking 貨幣與銀行（清concept，做pastpaper）
🟥YouTube 轉播🈶
-------------------------------------
💮讀書時讀書，休息時休息。大家忙溫書嘅同時，記得都要俾自己放鬆下😉😉加油！💪🏻💪🏻😘💮
#2020DSE #DSE #DSE雞精聯盟
===========================
快啲follow晒我地嘅social media💻📱得到第一時間嘅資訊啦🌟
💙Facebook: DSE雞精聯盟2020
💜Instagram: @dsealliance2020
💚Telegram(channel):
💛YouTube: DSE雞精聯盟2020

—和你考·香城考生限定—(派口罩+口罩套)
好多人見到考評局嘅口罩嚇到下巴都跌左落條頸到😱 今日收到好心人為考生捐出#外科口罩，並於以下派發，詳情如下：

✏️學生需出示學生證/準考證比店員望一望
📖一包口罩有7個，每位學生獲發一包
🔍以每一張學生證/準考證計算
⛔️店員#不會抄低學生任何資料

派發店鋪如下：

📍(⚠️開店時間）
旺角兆萬中心2樓204鋪

📍Maid Planet（⚠️23/3起能領取）
旺角豉油街24-26號福泰大廈11樓

📍田園書屋
九龍旺角西洋菜街56 號2樓

📍序言書室

Source: 有千幾個口罩想派手足，有咩方法

#口罩 #外科口罩 #派口罩 #香城中學 #康復香港時代抗疫 #康復香港時代抗疫🤘😷 #康復香港時代抗疫😷

來源: